街街街街街街街 夢之音樂街

首廣告歌好洗腦
有冇巴絲當年有玩 好懷念

夢之音樂街 玩到你唔想出街

冇

當年我仲係小學雞